[強烈建議] 係ig fb 開post 問邊個會出去再pm

傾左咁耐我諗大家都有個大方向知道要做咩同去邊
依家盡量gather左身邊啲人先再出去會實際啲
冇leader 要靠自己